其實由幾時開始，香港啲中學生係講普通話，而唔係廣東話？

其實由幾時開始，香港啲中學生係講普通話，而唔係廣東話？到底係我少出街，定係個世界已經變得太快，快到我跟唔到？

由幾時開始，原來揹書包係一種罪過，因為會阻住周圍嘅人？但拖行李果啲又無問題，並唔係話令兩者對立。但當被行李阻住嘅人都未出聲嘅時候，反而仲要比人批鬥？

由幾時開始，香港嘅樓已經唔再係比香港人住。香港大學畢業生講緊平均起薪係12k嘅時候，然後講緊南昌站新起嘅單位賣緊萬九蚊呎，仲有打哂蛇餅有幾百人睇個得300幾呎嘅示範單位，係咪真係新果一代實在太唔捱得，追唔到時代嘅節奏？

由幾時開始，差唔多每個月都有學生自殺？死左之後，教育局長仲要出黎話唔關佢事，要趕住去旅行云云，某啲人仲話係啲學生唔捱得，太悲觀。就連我地成年人都對自己嘅未來無希望嘅時候，你叫啲細路點對自己有希望，對未來抱有希望？

由幾時開始，警察打人會係正確？被法庭判有罪之後，某政黨竟然可以擺街站，叫人簽名支持七警，仲呼籲大家捐錢。大佬呀，依家犯左法呀，無論係咩身份，打人犯法被判有罪，好理所當然啫，下麻？

我都唔知由幾時開始，好多好荒謬嘅事，今日都變成事實。

近排成日諗起呢句說話：
以前我地住嘅地方叫香港
今日我地住喺一個叫香港嘅地方

仲有好多好多好多好多....到底有邊個可以話比我知，呢啲野到底係幾時開始？

幾時開始？不嬲都進行緊

呢啲文章多到開始睇到厭

講蝗話嗰啲都係新移民嚟

由每日一百五十人加速ing

點止呀，七年專材呢？投資移民呢？

尤其係七年人士，從來無公佈每年有幾多人，多過每日百五都未定

個個都嚟發洩 正如個陣雨傘後成立嘅新組織，個個都係「經歷雨傘運動後.... 香港正值風雨飄遙... 我哋企出嚟....」

90年代出世既已經係最後一代香港人

好撚煩呀白痴仔
你之前去左火星呀？
搵鬼唔知

好快 香港人就會被取代

蝗族絕對需要清洗

689上任後就加劇了！

呢個真

有幸成為90後

廣東話係低賤語言，搵唔到錢

因為Hong Kong已經成為Xianggang

唔知由幾時開始香港人開始貶低屬於自己本身既野
搵唔倒錢既野就覺得係低賤 證明你成家都好低賤

開埠至今，廣東話從來都係地底泥！以前俾英文踐踏，而家多埋普通話。香港的社會上層及精英，冇任何人以廣東話為榮！事實就係事實！！

認真邊一個區依家係最嚴重
利申天水圍，情況仲係可以控制

幾時開始 市面出現大量垃圾
廢老 廢中 大陸人 師奶 蝗蟲 蝗卵

搭車 -
唔係打尖插隊 就呃兩蚊八達通 專企樓梯位 屙屎剪指甲食嘢開喇叭咩都有。

搭地鐵 -
專搵繁忙時間先出街 仲要妹下妹下慢慢行。啲阿毛就個撚個去到閘口先慢慢拎個袋出黎磨吓磨吓。

買野食 -
去撚到counter先慢慢諗食咩⋯⋯又改三改四。食野食撚到喂狗咁。

櫃員機 -
襟一個制又要諗一分鐘。拎完錢又再入過張卡。再黎。

數之不盡.....

嚴重影響都市節奏。

香港人都係閪
做服務業就知

當...

當一....